連狗做嘢好撚求其

padding top 同 left 多咗 2px#touch#do

noted with thanks

用家問題？

仲有好似黑轉白再轉返 Top Bar (Not Navigation Bar) 顏色會柒咗

另外 input 連狗 icons 有時出唔到，應該係漏咗 space